含住條死氣喉吸一啖廢氣會唔會即刻咳死？

急性中毒？

樓主係幾咁無聊先諗到呢個問題？

有時思考人生嘅時候 會突然諗到好多有趣嘅事情